好撚ON9 今日係黃大仙係咁屌人果個手足唔該入一入嚟

我唔理你覺得9點走去觀塘班手足有幾懦夫

屌一次咪算 全程聽你屌啲走左既人屌左成個鐘
仲要話啲狗衝落嚟自己會去擋係做咩撚野

STAY左係黃大仙2個鐘 人地收到風佈署好曬 我地人又唔夠 集極都係得過100人 人地哨兵都講明起碼班狗既人數係我地DOUBLE

你就係咁撚樣話驚狗咪走囉 係咁屌啲人“走去其他地方都係垃圾” 又唔理人勸 想點?

仲要有批人係到附和佢 係現場既手足問心 根本最後被呢堆人害到四分五裂

你見到Post唔該自己諗下 你咁撚樣話自己唔驚 係咁屌啲人走 話要留係到打狗 會害撚死幾多人 ?????

唔係想分化 但係遲早一定會送頭 有啲無主見既人實比你害撚死

我已經打得好比面

成堆人勸你都唔撚理

諗起吳卓羲 衝動角色 好嘈

可能係鬼，中聯辦話要九月前拉一千人

似狗黎

鬼

應該唔係 似係真心膠

諗番起都好撚嬲

知唔知你咁樣會害死幾撚多人

我覺得唔比人拉就係贏 我知好多手足都睇唔到自己繼續做落去有乜意義 政府繼續唔理 警犬繼續拉人 一個個手足比人告 覺得自己無能為力 乜都做唔到咁
但其實唔係 你地一直做得好好 就係你地一直堅持先會咁多人繼續走上街頭 連結街坊 外國勢力 甚至大陸人
唔好覺得自己無用 只要我地繼續唔放棄 堅持 借中美貿易戰呢個風 我地有機會贏

重點係 人地調曬警力等你嚟打 成個巴士總站變左狗屋 仲想上去打 叫人唔好走

有無諗過好似71立會咁夾佢地走

果時唔係兇險到呢個地步 加上到後尾已經分散曬傾 無可能有共識夾佢地走

我只係唔想再發生呢類事件 撚死自己友

推一推

現場會好多分化撚，唔洗理佢地 ，好多可能係休班狗，自己小隊式be water

唔係得今日wts 既人睇 全撚部都要留意

唉 我真係唔覺佢係 唔想屈左個出嚟搏命既人

只係方式一定要正確

已經出現過好多次，應該唔係真心膠
前線無一個人想唔夠人底下同人打，如果真自己人見到手足俾人拉一定會心痛

今日exactly就係咁 但總有批無主見既人跟大隊 會害死佢地